硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(95)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

頭香

巴打們, 我想砌部機用黎 打下 WoW, Pubg

WoW 就主要中畫質 然後開直播
Pubg 低畫質 唔開直播

參考 悠二及其他回覆，

我大約知道直播比較食cpu, 所以CPU 用Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400?

至於顯示卡, 我見好多巴打都話應該唔好用悠二推介的1050ti, 而係要上到1060。但請問1060 係唔係指 MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G??

其他要求就只係得返 希望有一個SSD 250GB就夠, 我用黎裝windows + game + 片都夠了

其他硬件希望巴打可以指點指點

Budget 大約5000-6000, 唔知做唔做到呢? (原諒我係電腦白痴 )

認住呢幾條友先

lm

新手超完頻失敗之後一直入唔返bios 卡係呢個畫面好耐 有無巴打知點搞

i5 8400+10606gb

唔好咁啦

正常冇呢個畫面
係咪搞到window 出事？

就係唔知 入唔返window 又唔比我轉返default setting

未見過 幫唔到

開完post 手機10mins冇左5%電

我未見過oc失敗會搞死window

熄左個notification佢

ASUS VX239H-J 23" 1920x1080 5ms AH-IPS Frameless
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
Sharkoon Shark Zone C10 ITX
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
MSI B250I PRO Mini-ITX
Plextor M7V Series M.2 2280 256GB PX-256M7VG SSD
Kingston ValueRam系列 DDR4 2400MHz 8GB Ram KVR24N17S8/8

想問下ASUS GTX750TI-OC-2GD5裝唔裝到 打唔打到PUBG 咩都最低效就OK
因為用一個月左右
唔該

試下完住斷電一陣

之後睇下入唔入到bios

如果拔粒U出黎再裝返得唔得

裝到 不過你預pubg全低都係得40-50fps

仲要成個下午都唔熱鬧

一開完post d人就湧哂出黎

留左名定穩陣

等人中1001代開post咪出番來

食完飯試下 拎粒U出黎同埋斷電

不過無散熱膏係手唔好拔U

唔好意思, 好多隻1060 6gb, 應該要用邊一隻?

Asus h310m 隻板無USB driver? 應該dl 邊隻？

重插完粒U就無事
今次真係第一次出個個畫面

搞着windows無咁簡單, 一定要由得佢修復, 如果真係有嘢壞咗, 而佢修復緊嘅時候你再搞鳩佢, 九成收皮
聽天由命, 整定隻usb啦

oc一定會係咁bluescreen, 唔好急, 等佢自己reboot, 如果佢到咗100%都唔reboot先好自己斷電
尤其係開緊同閂緊機嗰陣, 最忌斷電

好彩啦你
我都試過一次係咁, 有時會報錯error自己入咗修復畫面

係喎, 係我塊板問題定點
自從砌咗呢部嘢之後差唔多次次炒OC都卡bluescreen要自己斷電
是咪又係gigabyte啲on9嘢

好多謝巴打

windows 7

係

第八代intel只可以用windows10

R6

食埋飯可以打

BTW10點係唔係有波睇

thx

yes

隔咗排無入嚟

而家悠二10k list上到1070ti

之前得1066

display 跌價

Rx570大平賣緊 仲1066？

跌價咪好了
ram幾時跌

講返起炒卡, 由頭都尾都無比人炒起都係得張rx560, 同1050同level

哎呀唔小心出左我阿哥個樣添

第2張圖張相你黎?
無錢玩RGB

無惡意

重點係買左silverstone網
上面遮唔晒 屌

砌機之前放條list上來畀巴打睇有冇問題

最怕係呢條ram上唔到3000mhz

拎塊膠片痴落去得唔得

痴左D黑色海綿膠紙
封埋玻璃邊
做下實驗
理想結果係入面一粒塵都冇
個網超密

塊嘢薄唔薄架

如你所見 佢薄到自己都彎彎地

睇嚟可以夾喺本身塊filter入面

唔啦 圓窿果D好廢
窿大之餘又阻到風

我講我嗰個 你嗰啲窿完全隔唔到塵

光污染

佢好似唔fit隻扇

原裝都係呢D架啦 你係咪呢隻丫

poor pc

依家係咁 岩岩好

唔係, 係織網
你呢隻巨伏

我諗住棟起張顯你老母卡黎放

yes 所以忍唔住換 屌

我都係呢隻 feel到好快要清塵
同埋箱前面板無隔塵網

其實入風位先一定要網

話時話對上嗰次boot window 7都要自己裝lan上網 再down其他driver

但今次boot window 10好似內置晒啲driver?
因為乜都無裝到 都好似無問題咁

洗唔洗逐個在down番？

Ching 請問個防塵網係邊到買？

開裝置管理員睇有咩唔齊

大致係裝chrome 主機板官網裝down番d driver就差唔多

跟住裝防毒 跑分軟件 cpuz ryzen masters之類

黃金都有架7x蚊一塊
TB 25人仔一塊

呢種叫MESH, 唔係FILTER

一分錢一分貨, 尤其今時今日D閪價
1050TI同1060 3G珍寶價差五舊水

以前1060 3G千四蚊有找, 1050TI千一有找, 咁梗係上1060 3G

炒OC係你ON9在先

換左張水冷1070 TI好正
温度保持住40c, 連打機都係
連CPU都無咁熱

轉xpg d41 3000

暴利？

1070ti有水冷版？

定係自組水？

第一日知香港零售業係咁？

EVGA Hybird

唔炒過點知咩位摸頂
次次炒都卡
唔係次次OC都炒

perfectmatch

how much

USD500多d
計埋運費

正常係慢慢上，炒一兩次就可以決定個sweet spot呀嘛，我知
塊板啲llc試極都唔準，唔係都唔使炒咁多次

會唔會激死你

無得計, 遲下又會再平
我用得開心就算

好邪惡

筆直已盡
冇錢再加多300

諗真問,如果成部機所有件都Newegg買,可以比香港腦場平1-2千?
諗得過?

巴打幾耐換一次機箱？
因乜事換機箱

其實冇話幾耐
好似眼鏡啲鏡框咁
用得耐 塊鏡片層coating冇咗
但係如果想用返個框 咪淨係配鏡片囉
機箱都一樣
除非你換塊唔同form factor o既板

你咁樣問
係唔係想換機箱呢

Warranty同運費嗰到煩

想轉cpu風扇
風冷定水冷好
有冇介紹

咩CPU

AMD FX(tm)-8350
儲緊錢轉Ryzen/i7-7800K

諗住一件件咁轉

請問定製模組線 鍍銀/純銀分別幾錢? 唔熟呢d search模組線又無咩討論
我預456舊水 under1千都ok既
想求d注意事項同建議
同埋香港邊到有呢d搞? 淘寶有d淆底 台灣既話又得唔得?

NH-U12S
轉AM4要另外買扣具

有請小鳳姐

少少想換, 機箱前面USB係2.0
新箱前面好多都3.0
用耐左機箱有少少生锈咁啫

EVGA RMA 好簡單，合理時間，我覺得仲方便過去代理度搞 仲要唔洗去兩轉，坐係屋企等寄返黎

4.2@1.4v

咩機箱？？

Thermaltake view31

講起1.4 我粒8700k超上5Ghz都差唔多要1.4 是否體質差

巴打同機箱
點解會揀呢隻既？

原本睇中corsair 500D se同570x
但500D度度都未有貨 570x機頂放唔到280mm水冷排
所以先買呢隻

View 31平靚正

你唔將HDD放背面？？

但起碼我粒2700x不會次次打機上72度

dl片dl爆左方便加hdd上去

多位走線真係無得彈

我粒8700K都係燒機先會上到70

巴打影你隻箱比我睇下得唔得

今次燒機上到67席左右
4.25@1.45就會上72

jack巴用咩cooler

h115i

8086k 行5GHz @1.38v

你個粒算係咁

反正4.2暫時夠用了
再上 要更高電壓 280mm可能壓不到

咁樣燒機通常會幾多度.

熄左pbo+ cpu core boost果然涼爽左

67度

差唔多搞掂
個gpu block係RGB
但啲扇係紅燈
諗住換哂啲無燈既扇
底板加GPU BLCOK啲RGB夠哂了

好曬呀

你隻箱係裸跑架？
Btw 試啲想玩硬管

唔係，呢張係差唔多整好果陣影，未上返蓋
反而完成咗我無影

好似聽人講8086 5ghz 1.25V

玩啦玩啦

你個機箱上水唔錯嫁

硬管難度高好多
我就咁睇覺得硬管啲連接好似好兒戲，好易漏咁

TT啲玻璃好似有filter咁

想問下
我平時有執下相(raw)
打機就FPS game先會係電腦打，會打far cry 5 或者遲D 出elder scroll / GTA個類
有冇suggestion?

其實心中cpu 想用i7，但唔知同i5差幾遠
display 應該1060... 打後好貴...

1.4GHz算唔錯嫁喇

之前粒u上5GHz要1.6v

會暗好多

CM箱仲勁

1.4GHz唔錯
咁你56k上網都夠哂

打錯

1.4V先岩

2代Ryzen夾Ram喺咪好咗定都喺唔喺咁好?

想抄呢個build
底板係？

bios好左 但ram問題等下代解決

Asus z370-P
不過成日身痕想換z370-F gaming
如果玩8700K 直接買z370F唔會後悔

其實有咩分別

prime都有兩隻 我用緊最廢果隻prime P

我而家果塊無rgb 4pin port

我FD 用F GAMING 就係RGB頭有問題

唔差個小小上M10H啦

F gaming 上 M10H 都差成七舊幾水架

但prime 系列個起點唔係都高過F 咩？???

z370f全名係 ROG STRIX Z370-F GAMING

都係覺得z370f靚啲 個發光位

同埋asus prime唔係入門版黎既咩

加多少少上hero

不了 今個月電子野已經最少洗左一萬

繼續吹.JPG

屌你啦 又ram已經4000 火牛機箱2000幾 rgb扇又千幾
仲要個大頭蝦老母唔見電話要買過部比佢

仲要條hyperx 3000MHz義海都無人要

唔識

我淘寶買左SET模組線
希望冇伏

CORSAIR EVGA都有自己出線, 一千夠買, 一定買返原廠線

哂一千買線, 不如買隻好牛先

PRIME>TUF

過機日都出糧啦

屌你真係引都唔引下我買

姐係tuf=廢

你又話唔買

早幾個買水冷個間有賣埋MOD線

咁岩個陣你又話唔買

我就諗都唔諗就比錢

我口裡說不 但身體很誠實
前晚換扇都成部拆哂再裝 咁大個仔第一次一個月內重組同一部機兩次

我唔會對靚既野反感

咁買左M10H/F GAMING先啦

如果可以同模組線一齊有就好

我個間300蚊鬆D有FULL SET MOD 線

但都知質素如何

換人接左兩條ram先

睇岩EVGA SUPERNOVA 650 G2
佢果D係銀線黎? 鍍定純銀? 我應該無搵錯?

前晚用用下部電腦個用咗一年嘅mon啲色無啦啦變到好白好光
試咗一大輪應該係壞panel

搵返張單同保用證先見到原來係要喺買之後十日之內寄返張嘢去先會有39個月保 屌係咪又要破財

Mon 係philps 27’曲面

依家D義海大軍對RAM好敏感

我想問 機箱風扇有個3pin同埋4pin
係咪一定要插曬落底版同駁住火牛
定係插其中一樣就得

是但一樣就得
好似係

有冇人試過用msi底板裝Adata SX8000 nvme ssd?
我每次boot佢都detect唔到，彈句select proper boot device

Thanks 上面巴打俾嘅意見。
下面張list 係我JUMBO執完嘅list, 主要用黎打機直播+玩中階wow & PUBG(唔直播),
去馬?

最好上16GB RAM

hihi了岩岩上YouTube睇水冷 睇到好想玩

唔係唔玩下話

想玩硬管 下部電腦先

或者換U果陣一次過

玩囉又唔係好貴

邊洗等下部

去旅行俾人打咗荷包，cut 咗信用咭（連提款咭）

新咭未到之前乜都無得買，有排慳錢

同銀行講急要 兩個工作天就有

我呢啲普通用家邊用得著呢啲住

你唔講我都唔知

之前唔見銀包搞到問老母拎錢洗問左差唔多成個月

普通用家又會8700K又開蓋又液O金既

各位巴打, 以下條list可以嗎?

CPU: Intel Core i5-8400 2.8GHz (BX80684I58400) $1360
MB: Gigabyte, Z370-HD3P, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4 $1280
RAM: Corsair Vengeance LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4-2400 (CMK8GX4M1A2400C16R)(RED) $550
SSD: 250G SAMSUNG 860EVO MZ--N6E250BW M.2 2280 SSD $780
CASE: Antec 安鈦克 P9 Window ATX Case $729
POWER: Delta 台達 ServerPower 550EX/550W ATX PowerSupply,3 Years Warranty (80PLUS STANDARD) $588

RAM同Display card遲下再買, budget有限 唔上i7, 想用大板
用著舊o既display card先

義海收兩條xpg z1 喇
好過垃圾2400mhz ram

玩z370 轉超頻ram
唔玩就轉b360
但b360個價同z370差兩百左右
不如用平價z370 加條adata 3000ram

32gb 3000c15岩你用喎

唔想搏上唔到3000 唔係會收

我仲有另一張公會信用咭，簽賬額得兩萬所以無cut 到

一唔見咗銀包就cut 咗平時用開有幾十萬額果張 俾人盜用會入肉

兩萬都係啦 比人拎左去碌都肉赤

Zen2

都係果句 睇性能決定

開蓋8700k 3年內都唔洗換

查實轉頭商場已經幫我搵返銀包的屍骸

乜都喺返度，除咗現金

INTEL用5年都問題不大啦

咁好彩

I5-3450用到今年

AMD

係

仲要阿太買咗保險

應該唔會有乜財物損失

係花咗兩個鐘去咗沖繩差館兩次，仲阻住人睇日本隊出線場波

係尋晚去amazon 睇display card 同notebook 先發覺我得返張兩萬的信用咭仲用得

CPU- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151$1490

主機板- Gigabyte B360M DS3H (rev. 1.0)$690

顯示卡- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5$1899

RAM- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15$640 SALES
$700

火牛- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$445

機箱- Sharkoon Shark Zone C10 ITX$290

請問依條list得唔得，唔打機，純睇下片文書用

係文書機list到抄左個底板，放唔放得入個機箱，機箱個size同樣都ok所以唔想轉

另外想問display card有冇依個budget的雙hdmi，感謝

I7 2600K用到今年4月

AMD

呢排貪notebook 方便

Set 咗 nvidia experience 入面battery boost

唔插電由30fps 推返上60fps

去旅行無帶gaming notebook 手痕得好緊要

開得蓋就唔爭在上埋水啦
重唔快啲上EKWB睇radiator + block
同埋Barrow睇fitting啦

利申都睇緊 睇啱可以一齊shipping

cpu 轉8400
底版 轉 z370
ram 轉 3000ram
display 轉1060 6gb

一定要雙HDMI

唔好意思呀 巴打們
原本都問過 但有D意外搞到今個星期先出到機
同埋有D改動 想巴打們幫幫手睇下有冇問題
大部份都跟悠二6k果個list
但諗住暫時轉左個case 同埋暫時唔買display card住
想過多一排再買返
同埋希望個底板可以收到wifi 所以諗住用Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI
暫時個list係咁

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
Sharkoon TG5 Tempered Glass ATX — White LED

個機箱本身有4個風扇
如果遲下加埋ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
個450w火牛夠唔夠推?
同埋主要都係打lol+skype/ 3開魔力寶貝同時間睇youtube 睇戲
間中玩l4d2 fornite
唔該晒 咁多位巴打

窮學生，上個星期砌咗8700k 搵悠二 開埋 4.7GM 開心使用中

如果你覺得intel CPU唔熱可以唔洗買散熱

火牛夠推

唔該 巴打
上次都係你覆我
麻煩晒

想問如果主機板得一個system fan pin
進氣出氣風扇轉速係咪一定只能一樣

到依家都用到

Thanks

朋友部機會自動熄機 普通上網睇片果d就幾粒鐘至十零粒鐘不等
打機既話就一粒鐘內 佢話係cpu過熱 請問有無咩軟件可以係打機時記錄到個溫度

今個星期搵悠二砌
本身用corsair omega rgb機箱
三把corsair都係apps上面控制唔到
求幫助

三把風扇

你有冇買corsair RGB fan hub

沒 因為本身個機箱有
正常上網見人地用icue都會見到個機箱
我開左唔見有 只有水冷

你開個機箱搵個Lighting Node PRO影張相上黎

火牛唔想用antec 先轉anlta
Ram暫時唔駛16gb著 遲下再買
冇需加散熱
反而想改用pm981 但giga z370 HD3P 用呢個既話 會唔會霸左sata?
Thanks~

pm981係NVME SSD
唔會霸左sata

thx
8400好過8500

插電視同電腦mon，唔想又買多條dvi啫，我要3米長，hdmi線我有好多

CPU- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151$1490

主機板- ASRock H310M-ITX/AC$720 SALES
$740

顯示卡- ASUS Phoenix GeForce® GTX 1050 Ti 4GB GDDR5$1550 SALES
$1699

RAM- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15$640 SALES
$700

火牛- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$445

機箱- Sharkoon Shark Zone C10 ITX$290

如果咁樣得唔得，你張卡overbudget了，唔打機，純睇戲，係咪唔洗加散熱

thx

每次追post見到頭post嗰四隻請上銅柱嘅紅色大字我都覺得好慚愧

可以唔洗加散熱

請上銅柱

華擎板真係永世唔會再用
屌你老母易壞到仆街
上親去felton d人清一色都係黎整底板，琴日上去排隊前面全撚部，係全撚部都係華擎

Rx570 4gb 買唔買得過 見faroll平 有冇1060級

有冇巴打可以解答下在下

想問下如果之前用唔到harddisk 之後換咗個harddisk之後 就開到個畫面兩秒後 就乜都冇晒完全開唔到機
到底發生咗咩事

差5%左右
好似係

咁同580分別呢 我見肥花二手好平

仲以為1066同580同一個lv

- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151$2290

主機板- ASRock H370M-ITX/AC$999

RAM- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz$690 SALES
$720火牛-

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$445機箱- Sharkoon Shark Zone C10 ITX$290

睇多兩睇，轉左咁樣得唔得
將來有需要先加卡
thx

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2290
主機板
- ASUS ROG STRIX Z370-I GAMING $1800
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16 $720
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545

將來有需要先加卡同RAM

580對比1070
480 vs 1063

第一次砌機 各位巴手幫手睇下

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151

MSI Z370-A PRO

Kingston HyperX FURY DDR4 2933MHz 16GB (2x8) CL17

Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU

Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD

顯示卡已有1050TI 4GB用住先

麻煩哂各位

budget

新顯示卡係咪呢兩個月內會出
想買張1066 唔知會唔會有減價

最多只會出1180啦
1066價應該幾硬 個個都買黎食雞

出左都未必即時減價
因為貨少又要炒

乜都炒多一個至兩個月啦

sorry打漏

5000-6000

570係咪熱過1060

平成800蚊

係浪費電姐, 同埋要配intel cpu先發揮到

塊TUF X470真係好閪

換個風塔散熱都可以搞到CPU接觸不良

依個係咩網？

所以而家為何買tuf 板？
明知有伏
除非為好少少既b450 matx

b350m plus
Matx 真係冇板用

好似中央田最近係咁推tuf

清蟹

點解咁講？配i5 好過配ryzen2600?

唔係掛。。

intel可以配nvidia, amd
amd cpu就要用返nvidia先發揮到
amd cpu + amd gpu fps會低d的

應該係580對1060
vega 56對1070
vega 64對1080

清貨價X370

但上網睇review 1070對580係 07贏少少

想砌i5 gtx1050Ti /1060 ATX 上網多 剪片睇戲 間中打單機games

budget 5000-6000

果時諗緊買1060 定rx580
但個fd 話想買焗爐就rx580
如果買rx580 挖礦就買到1080了

即係480 8g等於1063
580 8g等於1066
媽呀我仲係好亂

480 同 580 唔係代表差一代咩

岩睇google多次
差7-10%
我誤導左大家
梳

480 580假更新黎 入面差唔多

有冇人用緊2600？想問下你地idle 係幾度？我idle 47度行3.9ghz,用cpuz個bench試佢full load都成84度，係咪算熱？用緊corsair h80iv2

開左pbo?

咩係pbo?performance boost?如果係既有開
不過我本身個ratio 都set 3.9

有冇熄左pbo同cpu core boost

熄左idle就 45.5度，bench果時就72度，其實係咪正常？我覺得係咪idle果時唔應該咁熱

Idle 50度4.25ghz 路過
好似得smu?(好似叫相容模式 開左呢個 其他熄哂）

idle 45左右
你應該冇熄pbo

我手動上4.2 idle 45度 燒機67

我燒機過70度 有一兩秒上90度 唔知咩事

一兩秒90就冇咩事
其他時間維持70得了

唔知有冇輕盈D 既NOTEBOOK 推薦呢

價錢大約 5000-8000

有無巴打用asus ai tweaker超CPU
有野想請教

i7 8700k

卡關

超U無事呀 但我想問有冇得直接改電壓 試下最低可以幾多V
我見佢1.39-1.4咁跳黎跳去有啲唔順睇

介唔介意講下點解？

直接BIOS超

咪bios度超

asus ai tweaker

我以為呢個係SOFT WEAR黎

一般intel /amd cpu+ nv gpu
而amd gpu特別需要高ipc同高頻既intel cpu才能發揮作用

原因我唔知, 但行出黎實測係咁

付諸流水！中國四川洪患淹沒比特幣礦場

我平時上網都係大概60度左右

正常？

我電壓auto 4.9用1.312V 5GHz要差唔多1.4

睇你有沒有disable cpu performance boost 同pbo先
然後檢查cooler有冇固定好

等睇asus 一手卡番原價

想問吓notebook裝咗SSD
點將HDD系統搬過去SSD?

求list
打機用，預6500左右唔連display(我有張970用住先）
Cpu諗住i7-8700
其他野唔係好識

啲撚人一定會買返啲新卡或者二手卡再挖過
到時又貴返

d顯示卡好慘, 應該張張都係vega黎

應該rx480 470多

想知剪片 hdd同ssd會唔會有影響？
定係一野放曬落ssd到先

做野係ram 做

我2600冇x好似冇呢個pbo?跟住佢咁入都冇

有冇巴打知邊到有romer g 鍵帽買？

個鍵帽用用下成燈飛左出黎

發現斷左一隻腳

裝番好都好易甩出黎

x先有pbo

換G610
Cherry 軸

換左兩星期左右咋

識玩梗係買corsair
K95 platinum

第一次砌list 唔知有冇問題

Ram用返舊機拆嘅corsair vengance lpx 16gb ddr4 2666mhz

多數打機 睇下片咁
想問下有冇必要買ssd同cpu 風扇
火牛同HDD個性價比同牌子掂唔掂

用緊

2018啦 SSD都無隻不如唔砌
CPU FAN都最好換個，原廠好嘈

咁我諗諗隻sdd同扇
另外火牛hdd同其他spec有冇咩問題

g4560同g5400喺日常使用同打機係咪冇乜分別

有新一代緊係買新.

有時開機部機要boot2次先著到 (開機>風扇轉幾秒同led燈著>風扇led燈突然熄>再自己著翻>入windows)
有時入到window,但係條ram降左頻
用緊adata xpg z1 3000 (2x8gb),板係asrock z370 killer sli
自己試過插A1同B1 ram槽先有呢個問題,A2同B2就冇boot2次呢個問題
之後試插1條ram落A1 A2 B2都正常開到機
不過插落B1就有類似插落A1同B1 ge問題 (開機>風扇轉幾秒同led燈著>聽到風扇好似再著一次咁,轉速特別快>入windows)
咁睇落係ram定底板問題

啱啱砌緊機，駁好哂線，但開機有5下響聲，想問下各位高手咩事？
MB:Gigabyte B360-Aorus Gaming 3 WiFi
CPU: i5-8500
VGA:GTX960

amd

intel
cpu用i5 8400

xpg z1 3000明明for intel

我係用intel啊

正常用a2b2

點解ge?
但係我淨係插一條落a1 a2 b2都正常開機，係插落b1先會boot2次先入到windows

請睇說明書

睇到了
但係插1條ram落b1會boot2次先著機算唔算係一個間題

單條上a2 非a1/b2

感謝解答

香港係咪無EVGA 代理架
頭先行暈黃金都唔見佢張ftw3

我都睇中隻1080 水冷～4400hkd (未計shipping)

EVGA?

係！

EVGA梗係去森林買啦

其實rog 都唔差，不過非官只有evga 係2slot

hi 想問一樣野
用緊3930k 1060 6gb
玩rise of tomb raider 顯示卡 loading 成99%
有冇辦法分d 俾cpu

display card LOAD爆咪好事囉
唔該你睇睇cpu gpu 有乜分別先

load爆咁咪即係bottleneck 左
我想知有冇技術可以將d tasks 分d俾cpu姐

正常打機係99%

因為咁搞到將卡好撚熱

考慮下降底quality

full load幾多度？

都on撚9
gpu唔係咪用爆
咁你出張平d嫁啦

用爆佢, 跟住熱死, 出張新卡

屌你咩GPU預撚左你99%嫁啦
咁撚死驚熱咪上水囉

過80
我將佢limit 左係78
因為張卡本身係單風扇最低階果隻
同埋機箱散熱都mama

開機箱側蓋
最多密啲吸下塵

開ultra

幫fd 問
三萬蚊budget (hkd)
做deep learning
雙1180
請出招

7740x x299

tr2 唔係好d 咩
Intel 不了

有條on9超u都卡

曠卡係唔係無保養 想收張1080 條友仲有兩年保

不過驚係曠卡

想問砌部機要食到雞最小幾錢？

1080P 144hz?
最少8400+1066

窮撚預到5千-6千
夠唔夠最低效？

無問題
你有無舊機?

想問lg 果隻 onscreen control 隻 split screen function 有冇邊隻牌子mon做到 定直接有software做到 想一邊ps4 一邊pc 又唔想兩個mon

曠卡都唔驚啦

仲有2年保

會唔會唔保

咁多位巴打，我部電腦好耐之前買，而家想換RAM，而家啲RAM 我個MB相唔相
容? 定係成部換? 救命

DDR3仲買到嘅

我部電腦好唔好換左佢，真係有啲慢，由其MULTITASKING

畢直？

BUDGET 10000

用途

SORRY，我應該要講清楚，我用黎打機(PUBG+LOL)，會用黎TEAMVIEWER 番公司畫MICROSTATION/AUTOCAD，文書都會做，再加埋MULTITASK YOUTUBE

感謝巴打

想問下 如果玩緊遊戲個陣
之後部腦 就黑畫面 無reboot
就好似死左咁 要自己強制重開
想問下死邊樣情況大d
只係上網睇影片就無事

想加RAM 而家個條係ddr4 8g 2666 cl19

想問下洗唔洗搵返條cl19?

同型號最穩

notebook cpuz睇唔到型號 淨係睇到係2666 cl19 官網check過淨係寫住up to 32gb

拆條ram出黎睇

利申唔識

上網睇過係fix死咗 拆開都冇用

咩機黎

條ram fix死咁趣緻？

gl503ge-es52 喺森林訂返嚟

一條fix 一條俾你換

如果自己買硬件砌機,大家會去邊間買比較便 同埋 有冇黑店List?

事但買條Kingston hyper x 2666mhz nb ram 應該冇死

黑店list 珍寶 中央田 邪都 法奧 終端

好

火牛需要咁大咩...

550w你唔升級既話夠
650w你邊日心血來潮想換1180/1180ti都夠力推唔會軟腳
價錢差果一百幾十遲啲煩少樣

買件就好少話黑店 明碼實價唔岩就去第間 埋單果陣對貨就得
砌機既我一定唔會去邪都

珍寶 都黑? 仲諗住去呢間買

最有信心 ：未來

我去開漢科 G2 滙訊

珍寶海鮮坊
1tb sata ssd裝驚丁放火車軌求介紹

海鮮坊樣樣平幾十
慳埋夠買完坐的士托晒返歸

去珍寶無死
唔知點解呢間大鋪唔少貨都平d

多數call貨van
上次拎粒U去開蓋都係call van

唔知點解佢明明大鋪但鋪位永遠咁細
中央田賺到就快可以開到半層黃金

海鮮坊有送貨喎

Evo850 1tb 大平賣

運去大西北都係2xx

860evo

vsync 係限制gpu 去遷就個mon hz

fast sync 係將個mon 更新速度跟返gpu???

fast sync 個mon得60hz 咪冇意義??

game入面呢d sync好似冇乜用

比錢買gsync啦

Gsync mon

買得高階老黃 預左要還。。

玩得fps game都係買個gsync mon好d

csgo 300fps
撕裂爆

我pubg100fps都唔掂呀

set個上限算la

儲錢換moon算

硬件野一世都追唔曬

9代牙膏

等zen2 換u

3600x 4.6ghz

用1700 玩wot 先100fps 左右 dklm

得閒行下又買件

諗緊係直接買1tb m.2 ssd重裝window定sata ssd
Steam summer sale買左好多驚

新map長期130dps
中效

買860evo 真心 壽命長一倍 貴三四百
利申上星期五入手860evo 1tb

cpu gpu ram全部行緊stock speed

玩pubg小左50fps

mx300個隻點睇

7舊令水有525gb

我cpu同gpu都係
但ram @3200
再大你一張1080ti先

不了
D fd用緊成日壞

Stock speed

點解ryzen超ram要睇粒cpu黎超

同埋千六有1tb三叔860
唔買mx300喇

垃圾bios 唔識超

板供電問題？

No
要成部組

SSD成日壞姐係點解 detect 唔到定點

本身用咩mon

8400+1050ti了
7千定8千先夠1066

咁超CPU既改善>超ram
好似係

zen2 一定有10%ipc升幅 （即係intel8代）
加上有tsmc 7nm保障

成隻死左
次次有driver更新個fd都死一次mx300

1700超3.8+ ram上3200有大幅改善fps

2700x呢

2700x 自動上算了
除非怕左夏天 手動上4.2
反正等緊買3600c18

3.8

遲早比3代笑我2代

一代 4.0為盡頭

Jack ching引我買ram

未買，因為搬屋所以成部新機買

二千內我覺得ok.. 只限860evo 1tb

長開冷氣算

巴打可唔可以成個list比我 我未試過砌機同電腦百痴，所以諗住跟list拎去高登搵人砌

咁你儲多陣先

好似話ryzen超ram o既時候cpu電壓都要加

但我stcok cpu cooler點加呀

想砌部機在家工作用 主要用Adobe Photoshop同剪片多

CPU同Display Card係跟公司電腦 其他料係跟悠二硬件到抄出黎
Budget 8000左右 求各位巴打指點小弟
小弟到時想行雙mon 睇中Dell UP2516D 需要買咩額外配備 中/大型機箱都可以
謝謝

CPU Intel(R)Core(TM)i7-4790 CPU@3.60GHz
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card nvidia geforce gtx 750
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

悠二伏list + faroll 幫到你

六千淨主機都唔夠？

我依家粒u d 電壓好唔stable

唔夠

賣x52買x62

你確定呢個真係o係悠二到黎

開到機你贏
intel 定 amd ?
用b350 就 2600 / 2700

新手砌機想問下用Intel u 配xpg z1 3200mhz ram 得唔得？
我見悠二List 入面用ryzen 就配z1
用Intel 就配spectrix

intel冇所謂啦

唔似ryzen咁揀ram黎用

利申ryzen用家

[ 著唔到機

CPU同Display Card係跟公司電腦 其他先係跟悠二硬件到抄出黎

佢要低效就ok
8400+1050ti

電腦白痴 b350 係咩黎架 謝謝

9. AMD請睇 RAM Support List

Intel其他全部ram都support到
睇返底板有無果條就得

Budget 8000左右
謝謝巴打

點解可以左抄抄右抄抄

Cpu mb 一定一set 連住
Ram 就ddr4 除非四年前

答左畢直先

B350 for amd用 am4
你塞粒1150好似係

3星 nvme ssd 再行raid0
會唔會突破天際 1秒開機

要義海麻？

Budget 8000左右

600p 1打爆左10秒開機都覺得慢

打小d丁

係咪全部ssd 都係咁
我用sx8200 都10秒
一開機+show mb 個畫面 用好耐

問多條剪4k定乜畫質片？

不了

因為公司機有要入Password先睇到spec 只係睇到呢CPU同display Card

隻4tb wb又真係就塞爆左av
仲要買多隻hdd

FHD就可以 無機會剪4k THZ

入多幾隻toshiba 4tb

將部腦搬去個廳到個hdd慳唔小位

已和不用加電壓
oc ram只關 cpu imc同 mb bios

以前廳放電腦位轉左俾隻主人同鳩鳩訓教地方
唔想兩三日d線全部要換

ryzen+ 用spectrix
intel用z1

好驚俾女女發現點解4tb咁快無位俾佢放公司野

2600/2700 +1066
睇油耳list 7千
Ram轉唔用xpg

好 THZ 巴打

唔問再問ram最好睇返塊板同揀for amd專用
仲有加到16gb以上

見冇咩人用Samsung 970 EVO 250GB MZ-V7E250BW ,係太貴唔值 定 無咁既需要?

直上980

不打機1050ti都ok了

上年唔識野 個陣我記住

MB asus rog strix
Ram G skill

gskill 出晒名貴到hihi d
有budget先上

聽到個名加埋rgb打晒飛機
唔理lu

買Trident z實無死

遲下出鑽石條

Btw呢個post 個個人都係3600ram

貴一兩舊
唔通用3000
仲要超唔起咩
岩好撞到跌少少入手

上年 應該無咩人買3600
個陣差成300蚊 好似係

今晚all in英格蘭
夠成部再換

我買果時差250

我又無估到我會買c6h既

本身都係諗住買b350f 超3200就算

之前二手在 post收 32gb 3000c14

去新高燈睇下二手？

初哥咩都唔識
跪求大家幫下眼
呢個悠二網cap出黎既

主要我想玩ac系列既game

Budget大約6000

Mon就1080就夠

畫面唔洗高(中中地就收貨),最重要run game要順

唔知呢個list夠唔夠

btw大家會去開邊間砌機

打機用返intel

睇返support list

intel幾好?

打機完勝amd

1070定1070ti邊個好d

要睇好多factor, 如果你個mon係1920x1080 60hz, 1070都夠
性能黎講1070ti快1070 1x%

可以換埋月球做144hz
俾d藉口買完先再有得換埋其他野

最後變成唔買2張玩sli根本推唔郁

邊個咁橙
呢個好友真係伏你

舉例姐, 我自己就堅守電競mon (24吋 1080 144)
下代應該買張1170 夠玩幾年

1080p唔夠架

即係你買完1070ti又可以換mon

你好似玩緊2k 144 , 用緊咩level顯示卡推, 駛唔駛sli

咁Intel幾先岩
大家都知ubi有幾閪架啦

巴打覺得mon要幾多resolution先夠玩AC?

1170 with 24”2k 144mon

1080得唔得呢 如果大減價話唔定買

當然係一步登天唔洗煩

24寸？又想聞月球

話說想upgrade粒cpu，e家用緊3570k, oc 到4ghz
Budget內想揀i5 8600k 或者i7 8700
揀後者的話我諗會買塊平嘅atx版，但係前者的話有咩推介？

Intel d 板

好似後者好dd

大約要幾多錢

8700+16gb ram +1070ti?
萬3好似要

Wa diu

算啦咁
我買部ps4算

對我黎講ps4只係開到隻驚
pc先係打到機

ps4玩槍同渣車驚又要買d周邊

其實都幾橙
年半前
萬五已經7700k加1080ti
而加先得1070ti加8700

pc玩車驚我都買左套t500rs

7700k

不過7700k+1070個陣一萬蚊都唔洗 好似係

我用g27套渣

笑乜7700k唔失禮架

之前都係g27 但玩drift改左隻14”呔嫌佢唔夠力先換

未出8700果陣就係

我未爛無得換呀

成年前梗係未有8700

壞左同我講 我賣t500rs+th8a比你
義海價送多個analog handbrake比你
我就可以換成套fanatec

成SET GEAR好似要用好多位

CPU: Ryzen 1700
底板: ROG CROSSHAIR VI HERO

二手賣到幾多左右？

義海價同你收塊板

我想轉返Intel 玩黑蘋果

amd ryzen有黑蘋果玩

聽講好多bug?

冇咩bug

今晚睇睇先

視乎你用咩卡
a卡不用額外driver 就用到

小弟想砌機 想巴打幫手睇下 利申：電腦白痴
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

係悠二到睇 5k list
玩開 新瑪奇/pubg/lol
壞左腦但未有筆直砌唔得貴
想即刻買黎用住先 之後可以加/換野upgrade部電腦
依家mon用緊Lg w226vp 之後會轉
驚個mon太舊support唔到部腦
筆直5-7k 想有啲好型既燈
求各大神幫手

打機intel

仲有諗大約轉乜mon先再定gpu
會後悔呀

你想加多少少系列

見話會玩匹豬

依然繼續想用amd ram 上xpg d41 3000 2x8
板有budget再上b350

我依家部機變左咁 用都用唔到

其實都係玩瑪奇為主 但會同時開3/4個ac pubg都好少玩

唔熟mon 未諗到 筆直都係3k到

Spec?

多開上amd了
預budget幾多？

mon 3k
Desktop 5k
不如咁

Desktop 8k
Mon 用住舊先

Pentium 4 部機十年前

砌過

機其實都係預5-7k mon打算遲幾個月先換 但怕新野撞舊野 所以諗緊部機點砌

月球3000？
2千多dd入門benq 10800 144夠了
唔玩144 tn都仲有好多60hz ips選擇
咁主機多1千會好d

佢應該玩1080p多
匆亂加人budget

已經開始聽唔明
應該點砌會好啲

update list

我唔識分呢啲

呢個咩網黎？

預2千mon就ok
其預多左既錢用晒主機
你睇返舊mon有無dvi頭先

法澳

1080p / 2k / 4k 知唔知係咩
Mon size 想幾大
Mon refresh rate 只玩fps game 留意下144hz
Mon panel IPS/TN/VN 自己google 下
TN 可以做到高refresh rate(144hz) 但色水就垃圾黎
睇下片執相就 ips 為主
Vn 就中間位

但onnine驚唔係都用intel好dd?

好想買4k 144

問題係佢要多開3~4個game intel 6c6t有D 頂唔順

20k budget 有無可能一步到位?
想用i7-8700k, 1080 ti

如果我唔玩超頻 其實係咪用番 I7-8700就夠?

咁我fake左個fd悿

我係同一隻game開3/4次 唔會話負擔太大

一定intel
6c6t 其實唔會用唔到 以前d 人2春都係咁掛喇
但dx9 食單春唔洗諗一定intel 好d

可以 但用黎推1080p好浪費

20K 8700K 1080ti SLI 啦

知 我預24-27吋
執相睇片果啲我用Mac機 所以呢部focus係打機

1080ti一張都7000未必得

LM 20K玩到1080TI SLI

買MOON D契弟係咪會收起哂D線 另外賣比你?

Google 開箱先

巴打乜事

no

買左成年
頭先屎忽痕上DELL 個網睇
先發現好似會跟一條USB3.0同DP線

伯母多手咋?

岩呀
係有3條線
Usb dp 電源線
你少左兩條呀

我就齊線

我即場試零死點
都齊線

新高登D黑店

邊間開名

所有野都旺電買

屌 岩岩去搵返張單果陣
法國堆線同張單擺埋左一齊

如果呢個list想用返intel揀咩好？

條ram好貴呀

1070

而家最少16g ram 留下

咁我跟呢個list砌？

係咪去返法奧砌就得

可以出機了

你有沒有機箱？

thx巴打

無

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

當你買最廢最平果隻zotac兩張1080ti都12k
8700k mb都4k
火牛最少1k
等睇剩返3k買到啲咩
呢個真係要留名學野
利申8700k1070ti玩左17k

Ram又無2k
M.2 1k
岩岩好

點解用zotac 1080ti散熱差撚到
大鵰張都其實唔算太好

妖你全牙石既

sorry 我仲未計k版u要另外買cooler
仲有機箱

張顯你老母卡買rog就係唔想咁熱

gaming 7 唔係勁嘢嚟咩

thx 巴打

中高階黎炸
因為個bios好撚屎呀
用緊鈎叉驚明答你

16000唔洗上到1080ti

但又唔算太差
果時買5999
Rog要成6799不了

20k要1080ti sli呀
我幫你頂住先

1080 evga 水冷版點睇

新卡影都唔見

老黃講左會遲出
但應該唔會遲過台灣電腦展掛

Ichill版唔會有貨
岩打左去問了

上條撚咩

btw顯示卡轉番rog都係18000唔洗

點解林巴1070ti成17000咁貴

仲要海鮮坊唔會入xpg z1 3600
好多野無貨架

咁個電腦展幾時開始？

無記錯佢買個陣係$5700蚊

今次冇死喇掛

7月底無記錯

召喚林巴

上980啦
牛750都夠又唔係落水冷同sli

無rgb林巴唔收貨
你仲要俾d屎色佢
好老友

隻牛rm850x黎

認真打小d到

對隻眼有益

跟悠二巴打推介間網上砌機店，部機會唔會連埋window?

d15換x62都係加600

埋單都係18500左右

要驗眼
米青上腦

原價4199 好似係
搵人掩護我

唔洗掩護

佢買1070ti好似都係個個價5千幾

打緊匹豬都要召喚

屌哂你地老母
岩岩上個星期買埋set rgb fan $1100
夾埋$17400
未計正版window同心機時間

啲礦佬炒撚貴哂

Display card無rgb

sor9

唔記得你ram係16gb x2

呢個係之前求其打 而家呢張係rog版 價錢一樣所以未改

你落單落埋windows 咪有
點會無喇喇送windows比你

你揀果隻廢箱黎

笑錯野悿

夠用啦

係有乜走線空間姐

將價就貨呀

買atx 就有走線空間架啦

用緊無rgb既廢板 好想換

8700k 1080ti sli 20k果個上水比list可以嗎
我義海賣左而家呢部加少少錢換

我直接拎20k砌多部俾女友
係咪可以1080ti sli到
唔加多少少，我會屌老母

我幫fd 問30k list 可以自己食左10k 佢

痴媽根咁益佢做咩

養唔養寵物？ 識自己去廁所

請食飯

識上forum既寵物無咩興趣sor

唔想打打機
佢又係格離問⋯我要畫圖
打機好重要架麻

免費領養廢青

肥仔奶

開remote desktop

會幫手做家務

等緊8gen nb加1070/1080唔上兩皮即買

可以返工係倉打機

20k list 1080ti sli 8700k

第一時間諗起GTR機箱

玩ps4算

弱者

作為毒撚唔存在呢個問題

Amazon 見到
Asus rog strix 1070ti a8g 499美元

等緊1180一出再砌多部
順便換下呢部件免得打打下機俾人鵝

等1180出砌多部
順便換下而加部d件
俾老母鵝完再到女女鵝
跟住d寵物再黎鵝

單身狗除左老母根本唔會有其他人鵝你

我屌晒你地老母

黎緊amazon prime day 可能仲有得平

我唔係買貴左而唔會開心果啲人黎

意思係可能仲有得平

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard: MSI Z370M GAMING PRO AC
RAM: ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16
Display Card: Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti GAMING OC Edition 11GB GDDR5X
HDD: TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5
SSD: ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case: Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
CPU Cooler: Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

想問下巴打們呢條List o唔ok
因為地方細要用Matx 箱
同埋房冇lan 用一定要用wifi
唔知而家D msi 版仲有冇伏呢

手持ram就有西屌嘅日子係唔係就到

一早話左ddr4高頻ram 黃金來

等睇trident z 3000ram上2000蚊

你仲唔快d換ram

岩先屎忽痕走去超ram

rog ssd

ram 好複雜

手上仲有2條xpg z1 3600

好野黎

義海放trident z 3000c15無單

又升...
之前係咁講話跌...

只係ssd跌

而家入對3000/3200 DDR4
過一兩個月放走而家對2400 DDR4
有冇機會-200甚至平手走人

你不如入對3600c17 b die

幾時有新u出呀
我粒i7 2600想換q左佢

我係new egg見到
Trident rgb 3600c18 Hynix 1700蚊

果條b die來

Jack清諗住買邊隻

用緊adata xpg d41 3600

non k版2600一早可以換

但四條吉晒xmp要加電先行到3200

18q3 intel 14+++
19q1 amd zen2

屌牙
19年又要換cpu
Q4會唔會出到1180ti

先講明19年amd新u都可以2k144

咁我要諗定用乜藉口買野先

點解

手頭上會重用嘅資源有:
Antec edge 750w
Asus rog 1080ti
WD黑標 1tb
唔玩超頻唔玩玻璃側板
月球用緊WQHD 60hz 但可能會升級
SSD唔考慮SATA3 想起碼256gb
要求Cyberpunk 2077畫質特效全開穩定最少30fps
如果ram想3000mhz起跳係咪要超 ？
CPU應該都係I7 8700？
但之前煙條嘅漏洞關唔關八代事？
宜家風冷定係一體水涼啲？
剩低落嚟條list應該點砌 筆直14K
另外有三隻SP120兩隻M550 512gb可考慮重用

3200c14 b die $2000 ~2300
3600c17 b die $2100

8700k oc去5ghz 電壓比幾多

CPU如果等9代 大概要幾時？

2600x行到r6 2k144就得

2700x 1080ti已經可以啦
你係要買2600x

zen+ 2k100~120左右

仲用緊i5 2400 塊底版成日都認唔到裝左prog 既HDD
值唔值得等14nm+++

4.25ghz 6核好差咩
換左GPU同mon再算

14+++只能講只會加200~300mhz
仲係牙膏來

先唔好計埋會有多2件電器, 果3部腦有邊部係性價比高或正常的

屌佢老母On99

1080P都

c6h
c7h
x370f

邊冇得同d k版i5 i7比

6-7年前個d隨便都超到上5GHz

1080p食cpu本身ipc
所以正常會好明顯下
2k/4k食卡多

目標2k 120hz

我用1600 + 1070 2k ultra都keep到120up

thanks

1050ti和1080跑出了一样的成绩，还不如gt640m算是白瞎了。要想完美性能还是上免驱的rx480、580吧。

抵制intel
換amd算
btw b450值唔值得等
見佢有個 StoreMI 係咪同 Intel Optane Memory 差唔多

我大鵰都試過

冇計 黑蘋果上a卡十分輕鬆
n卡 既driver 閉源 好難搞

加上apple只用a卡

AMD storeMI

storeMI + Intel Optane Memory

唔想為左個APPLE 換卡

當然不要換了
n卡都可以黑蘋果
但只係性能有損失

算啦都係用返MBP 剪片算 有排LOAD

用咩軟件剪？

玩果隻the forest 個gpu core running 長期99%
個fps drop 得好勁 之後直頭lag 到行唔到 其他game 又唔會
GTX1080ti

fcpx

咩spec?

i 7-8700
z370
XPG SPECTRIX D41

其他game係指?

pubg battlefield lol 呢啲個gpa core running都好低
利申win10

pubg最多用到80%
BF 無玩唔清楚
LOL.............你用內顯都過百

應該係隻game問題重裝試下
都唔得既就連gpu driver都重裝

鎖左個fps 係60 就正常好多 只係20%running
究竟發生咩事

開左v升？

咩係v 升

我反而想知係
AMD用intel optane memory +HDD
同係
intel 用 intel optane memory +HDD
既速度係咪一樣既？
因為我印象見過optane 要用7代U先用到

兩者都係玩加速 intel玩硬件 amd玩軟件
相對而言 amd比intel快 因為有ram+ssd+hdd一齊加速 冇intel咁煩一定要7代U

Vsync

各巴打們 岩岩砌左部新機 想用usb裝windows 10 但係想問點搵揀唔到優先次序 完全搵唔到揀usb 開機 以定裝唔到windows 個usb手指完全無問題

一吉自動感應架wor
試直接吉底板usb位

吉左 直接跳入boot

手指問題

無理由2隻都係咁 我裝另外部機都無事

想問下各位大大，話說小弟今日買咗隻ssd，返到去諗住開開心心dl 驚玩，點知部腦淨係喺bios同裝置管理員睇到隻ssd，磁碟管理員係睇唔到，想問下係隻ssd中獎定我部腦有問題？
Spec:i5 6600
B150. Pro gaming
550w ecoII
16gb ram

仲特登拎部notebook試，喺磁碟管理都係睇唔到

巴打今日買msi b350 ?

唔係 法奧送機 問題仲味解決

正常插完 bios有得揀boot priority
如果唔得 可能係你手指裝錯野
你用咩裝㗎？

format左未？

想點下應該點format 讀都讀唔到隻ssd

插咁撚多野嘅
裝m.2 ssd?

唔係呀都係sata ssd咋 m.2想買果隻冇哂貨 加埋隻新既都係2隻ssd2隻hdd姐，不過問題係新果隻連硬碟管理都搵唔到佢應該點搞好

淨插新試下

試過淨係插新插埋隻裝windows手指，個安裝程式都搵唔到隻ssd 明明裝置管理員見到佢

冇開到v 升 直接係setting 度鎖佢60fps

ssd我未試過 不過之前hdd有次搵唔到黎format 我搞左好撚耐
最後係bios disable左fastboot就無事

我1.32

我一直都冇開到fastboot 係個windows認唔到隻野，用其他程式查又見到佢

睇說明書（sata分配)
有可能你有D hdd插落chipset度

正常cpu直接比左4個sata 支援
chipset比2條

佢好似淨係話m.2插咗野果陣sata 1會熄咗要bios開返，但係我都冇用到個m.2口

magic pro
幾多年既古董黎

Slot 1 cpu
2000年左右既野

咁同我
公司部機差唔多姐 開word都lag

隨時發老脾

慢到屌鬼..
公司用i5 2系已經想屌鬼
唔怕給人偷的話直情想買個mech kb 返工

1系i7 nb

比條list搵人砌機係咪最好去法奧搵油耳巴打

是

驚其他有伏 油耳巴打應該最穩陣

終端唔係油耳巴開嫁咩？

想平既就去珍寶
中央田都平小小（相對而言） 好似係

呢層唔清楚

我唔太熟電腦野，加上無乜時間自己砌，想搵一間穩陣嘅

1060 6g 性價比最高係邊張？

有平買平

就出新一代好似係

請問D85m-g 應該用咩顯卡好
之前用gtx-650 壞咗

咁係咪應該忍下手等有新先再買

忍到咪忍囉

收張2手入住先囉 礦卡都有保

咁究竟悠二巴係終端定法奧

前終端
之後拆伙開法奧

Thanks巴打 咁我去法奧問下價先

唔洗煩 》法奧
慳小小》 珍寶

大家有無咩機箱推介 RPG應該就不了
Budget around $300-400左右啦

gtr

+多少少 上antec p8

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1359
主機板
- ASUS PRIME B360M-A $699 SALES
$799
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2499
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram $1340
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung PM981 256GB NVMe M.2 SSD (OEM) $765

條list中個SSD唔肯定，其他野都ok？
另外都想問下wifi card用邊個？

請問ATX板同mATX板比較 通常會少左乜野?
少幾個PCI槽? 仲有無

正確

meshify c

sor 當我無講過

好似賣11K?

好似係fake news 黎

titan v

見到有網站有得賣

總之點都好啦 買左先就無死

老母板 c6e
Bios HWmonitor 睇唔到x62個轉速
Nzxt 個cam軟件 detect 唔到 x62
宜家得白色光/logo
求救

lm開箱

勁果10%不了

直接等1180ti

cam軟件有bug
nzxt一直有呢個問題

有冇update c6e bios ?
新bios有改善問題

我睇怕2600/2600x配1180都唔得

已update最新
係咪bios到睇唔到x62個風扇d野係正常?

即係cam有bug了

勁1080ti有無20-30%
但2700x應該用唔盡了

到時已經換左u

上2k/4k mon

我都等緊1180ti

用緊啦

會窮

用緊GA-Z77-D3H ATX MB ()

本身用緊2 x 4GB DDR3 1333 Mhz

如果我加兩條1600 Mhz既4GB DDR3落去會唔會出事

你見唔見到仲要係NB cpu 1gb ram
搵日真係想拆開佢睇下佢點塞入去
第一日返工第一件事係
屌 隻mouse有波波既？

我公司有d同事, 拎部vista notebook出黎連開機都有問題, 唔敢想像xp notebook係點
反而desktop xp都無事仲run到

自 搵到答案了

有冇巴打可以幫忙睇下小弟條LIST有冇問題

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2269
1

ASUS / 華碩 ROG-STRIX-GTX1080TI-11G-GAMING ROG STRIX GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡 (DI-E108TS1) HK$ 7450
1

<SSD>ADATA XPG SX8200 M.2 2280 480GB ASX8200NP-480GT-C 3D TLC PCle Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 1260
1

ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1580
2

Antec AN-WC-Mercury-360 Liquid CPU Cooler 水冷散熱器 HK$ 850
1

AcBel PCD015 i90M Power 700W 80Plus Gold 火牛 HK$ 760
1

Corsair CAS-SP120-QE 120mm Case Fan HK$ 132
3

Fractal Design Define R6 BKO (黑色) FD-CA-DEF-R6-BKO ATX USB3.0 直立式機殼 HK$ 1190
1

總數: HK$ 17335

我好好奇你買完D野會插落邊度

塊老母呢

SORRY撳漏咗
ASUS 華碩 PRIME Z370-A Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1640

畢直同用途?

我想末來嘅AAA大作 尤其係cyberpunk 2077用UWQHD開盡畫質同特效穩定唔跌低過30FPS(可以梗係想60FPS甚至100/120啦) 條LIST算係跟住佢E3部DEMO機嚟執 筆直目前有14K唔包張1080TI同三隻SP120 因為可以係舊機拆落嚟 至於UWQHD嘅MON換完機下步再換 所以筆直有淨會留嚟換MON

cyberpunk 2077 同未來game 都未出無人答到你架

4K仲要ULTRA 目前單張1080TI 大約30~60FPS

3把開盡3000rpm都唔係好嘈咋喎

換卡先啦

見佢E3 DEMO實機4K ULTRA 有穩定30FPS 個配置都係8700K 1080TI 所以條LIST都係執番佢DEMO機咁上下嘅配置 都係想問下條LIST有冇咩問題 例如隻牛700W會唔會多得濟 老母板啊嗰啲會唔會推薦其他 個機箱塞唔塞得入 呢隻一體水夠唔夠做之類

換左1080

直接等1180ti算

屌你地無限金錢
換case啦

其實一體水唔係必備

基本上你唔係8700K 開蓋超頻其實風冷都夠做

你話美觀就另計

同埋ASUS D卡特別貴

如果無信仰可以考慮下其他牌子

加多把貓扇應該直上天際

Evga水冷個隻？

其實張牙石1080TI係本身部機已經用緊 舊年買落$6400送兩隻GAME 條LIST寫埋係想問下會唔會個箱放唔入/其他件唔兼容咁 一體水係想靜番少少 所以個箱揀R6 風冷會唔會太嘈 同埋旗艦級嘅風冷定係360冷排一體水涼啲

冇K都差好遠下

ATX箱一定放得落1080Ti同埋買到過千既COOLER的話一體水一定好過風冷, 而且你仲要360mm loop
不過如果玩得1080Ti同Z板仲會上埋cooler不如買k版u

唔會
基本火牛8700+1080TI都要650w
上水既750差唔多
只係牛可以用靚既RMX &板都轉過塊好少少
你轉8700K就最好開蓋上x62/h115

zotac

evga水冷個隻第日好難放番出去

其實買K版係咪砌好嘅時候已經自己超緊 使唔使係BIOS設定 驚唔識搞條LIST先揀8700 同埋如果用到K版係咪一體水會比較好

唔加入屎色行列

請問 i7 8700
i7 8700K
個K點解

咁牛同老母板可以點改?
開蓋係指機箱蓋定係CPU蓋
H115有360係咪會好過X62
所以如果上K版就係要改埋做H115?

諗住係屎色

點知交到黎係黑色

利申ippc 3000rpm

佢比你既base frequency會高D 同埋K版可以自己再超上去 有水體水當然好

咁係咪即係唔用8700K 塊老母應該降去H板?

見你地都話開蓋 係咪就算用H115 8700K都係要開機箱蓋 因為我想冇咁嘈 當然都唔好咁熱啦 因為我宜家部機用緊4790K配R1 Ultimate 但都成部暖爐咁 搞到間房都好撚熱

個K即係解粒CPU用咗18K金做導熱體

唔該google吓 CPU 開蓋

哩度好多巴打嫌18K金導熱唔夠快
都開蓋轉用液態金屬

點解我用森林㩒出來，計埋運費同係香港買差唔多嘅，唔係話森林平啲嘅咩 ？

嘩 即係熱到要CPU開蓋換液體金屬?? 我以為開蓋係指機箱蓋 似乎難搞得濟應該唔識整 我諗我用番8700好啲 同埋會唔會冇保咖

用轉運啦

未用過有無教學？ 上網睇文只係有教送去大陸個啲

google buyandship 或者 shipbao

RMX係指邊隻 見兩隻都係咁上下名
CORSAIR RM750X 白色 CMPSU-RM750X-WH (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold 火牛CP-9020155-NA HK$ 1180
CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 1020
老母板轉塊好少少嘅應該揀邊塊

岩岩買左匹豬 輕鬆極速死

一唔一齊打

Zotac

我唔識玩喎

唔緊要呀 我平時都係鳩玩

上面係舊版白色
下面係新版
ASUS ROG HERO

開左係會無保

開蓋只係optional

當然你可以唔開蓋照玩

其實無咩所謂

不過見你想玩4K Ultra 最好預超下頻

因為你用Z版連RAM都可以超

對FPS會有幫助

係咪呢塊?
ASUS 華碩 ROG MAXIMUS X HERO Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 2460

好易玩

咁會唔會話出面邊到砌機有得幫我搞埋開蓋 始終半個電腦白痴唔敢自己開

正常幾多FPS 全開最高?

問下油耳

2700X + 1080TI @3200MHZ
中效新場130以上

我岩岩試全開 70fps

換啦

打陣ow先 全中就夠？

anti processing同texturs較高 其他全very low screen scale 100
2k平均130

係
4K 60FPS 下代1180都應該唔得
玩住2K先
你可以問吓膠花巴
佢有兩張1080TI 行SLI

散熱嚟講係咪H150i>H115i>Mercury360 所以條List改做H150i好啲??

我諗住3440X1440咋

ow無玩

一體水 X72 / H150i
風冷 NH-D15

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2269
1

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS X HERO Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 2460
1

<SSD>ADATA XPG SX8200 M.2 2280 480GB ASX8200NP-480GT-C 3D TLC PCle Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 1260
1

ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1580
2

CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛 HK$ 1020
1

Fractal Design Define R6 BKO (黑色) FD-CA-DEF-R6-BKO ATX USB3.0 直立式機殼 HK$ 1190
1

Corsair Hydro Series H150i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060031-WW HK$ 1350
1

ASUS / 華碩 ROG-STRIX-GTX1080TI-11G-GAMING ROG STRIX GTX1080Ti 11GB GDDR5X 三風扇顯示卡 (DI-E108TS1) HK$ 7450
1

Corsair CAS-SP120-QE 120mm Case Fan HK$ 132
3

總數: HK$ 2055512709

宜家條LIST仲有冇問題 麻煩大家咁耐唔好意思

唔該

唔上埋8700k?

我講pubg

drop最低90
中效夠啦................
有時唔開冷氣好熱

8700k

有諗 但唔敢自己搞開蓋

因為有啲件係自己舊機 冇理由帶埋張卡同風扇搵悠二砌掛

部機read到隻手指入面個window 10 set up program 但係我搵唔到手指個driver
有冇巴打解決到

我8700k auto電壓係1.344 係唔係體質唔好

唔好話我harsh
但係你為咗砌你部機會花幾多時間係睇得出
你話唔識開蓋
咁你有冇上jumbo faroll SE computer HK Terminal度睇吓有冇一啲幫客開蓋o既服務?
CPU唔上K 應唔應該用Z370板?
哩啲上網google一下都會搵到
講真我一開頭都唔識
都係自己google

zotac張 1060係咪散熱幾差下

AUTO電壓不嬲痴撚線

因為都係尋晚覺得部腦要升級
所以今日先開始爬下文做功課
其實條List算係係悠二個網執嚟改改
見佢嘅List 8700都係配PRIME Z370-A / Z370 HD3P
初頭揀嘅PRIME Z370-A AcBel i90M
同埋SSD RAM都係照抄悠二List
珍寶同法奧一直都有睇緊佢個網撳價錢
但佢地個網好似冇寫可以幫開蓋
我都知臨急抱佛腳咗啲 對唔住

新手一直都用開apple, 近排想砌返條女黎打下機，主要玩rb6, pubg, totalwar, city skylines之類，想問下下面條list有冇可以改善既地方，會唔會下年D新game唔夠推？唔該哂

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
SSD: Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 M.2
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
Display card: Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
Motherboard: Gigabyte Z370 AORUS Ultra Gaming 2.0
Case: Cooler Master MasterBox5 ATX White with DarkMirror Front Panel
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Cooler: Phanteks PH-TC12DX Tower CPU Cooler — White

咁砌不如上埋i7

呢個機箱垃圾黎講都算世界級

你個機箱係可以熱過粒CPU

利申:用緊

原來法奧CPU嘅分類真係有開蓋賣 對唔住

咁用邊個好，初初望落去好型...

Define C

ssd 轉sx8200 or *** 960/970

基本上

前面版有多D窿入風

機頂又有窿可以出風就OK

隻垃圾箱3入1出 機頂可以無位放扇 唔明點解咁多人買
利申買左

幾多GHz先

呢度你肯執條list放上黎問 哪怕機都開唔到既list都有人肯答肯講 但好撚多人就掉低個價求list就走撚左去
所以你好好了

唔該哂咁多位ching , 我咁樣改岩唔岩？

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
Display card: Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
Motherboard: Gigabyte Z370 AORUS Ultra Gaming 2.0
Case: Fractal Design Define C ATX
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Cooler: Phanteks PH-TC12DX Tower CPU Cooler — White

無信仰咁樣就得

因為之前一直都係直接揀分類打名搵
所以先唔見法奧有開蓋 頭先繼續碌下先見到
見樓上提嗰隻DEFINE C幾吸引
用開風冷無知一問 水冷排係擺咩位
因為我見佢DEFINE C官網咁寫
前: 3X120/2X140
後: 1X120
頂: 2X120/140
底: 1X120
會唔會擺唔入H150i

放到 不過一定要放前面板 因為360mm=120x3
如果自己砌要留意返個冷排擺位

冷排見人擺位好似都係前/頂多 兩種擺法有咩分別?
咁係咪用H150i嗰三隻120換走機箱跟箱前面板嗰三隻?

砌完有需要再加cooler
同隻牛用650都夠晒
預會再加水冷或1180既無問題

新手第一次入黎，舊機壞左，想砌部新機，主要係文書睇片用途，好少打機，想問呢個list有無問題

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
Motherboard: ASUS PRIME B360M-A
RAM: Kingston ValueRam DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 x2
PSU: Cooler Master MWE 550 80Plus Gold 550W PSU
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Case: Cooler Master MasterBox E300L

SSD舊機有隻ADATA SP920裝左win10，另外舊機仲有隻hdd同bd rom想放埋入去

我自己中意放機頂 因為有時會熱到風扇吹冷排都有少少暖風吹出黎 放前面成日凝住會吹啲熱風入箱入面

小智

砌amd 2400g 好似仲好

ssd用nvme m.2
咪鬼買cm機箱

係咪H150i嗰三隻前面入風 拎隻跟箱前面板扇擺底
然後三隻SP120分別攏頂兩隻後一隻 啱啱好行正壓?
即係:3X120&360冷排 底1X120 頂2X120 後1X120

買左張zotac1066 細箱散熱麻麻 打pubg有時lag一下 係咪散熱問題

玩rgb扇無理開正負壓

spec？

祖青

無用過amd，要研究下先

cirilla巴 咁樣會唔會開心D呀

ssd上唔到980

凌ching

請問機箱有乜推介
土地問題最盡用到mATX 既機箱

我都知我一直問有啲煩
珍寶得ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB)
但見法奧有呢隻ADATA XPG Z1 (2 X 16GB) DDR4 3200 MHZ C16
因為要搵法奧開蓋 咁我條List原本嘅ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) X2 換成ADATA XPG Z1 (2 X 16GB) DDR4 3200 MHZ C16有冇問題

我打開個箱黎打又無lag到 睇黎係個張display card同隻牛太近
散唔到熱

如果想要16x2不如直情我放比你 我有set hyperx Predator 3000MHz c15 要超既c16都上到3200

火牛換第隻

呢隻保護少

同埋D電流聲好撚煩

???

見你有14000
塊板咁靚 ram都買靚D
牛加到850W
HDD見你冇，入埋
冇喇 差唔多係咁

我係見法奧1set 16x2平過2set 8x2先咁問
一樣係XPG Z1 16x2定8x2係咪冇咩所謂

巴打你嗰對ram點賣

係咪Kingston HyperX Predator DDR4 3000MHz 16GBX2??

spec

Kingston HyperX Predator HX430C15PB3K2/32
同埋16x2睇你有無需求會升級16x4 但其實32gb已經好夠用 除非你身痕想加 我用左個半月已經身痕換埋rgb ram
你真係想要既我再比我contact你 價錢再傾

Ram想要32gb多啲 hdd會用番舊嗰隻WD黑
話說舊機嘅件想賤賣係咪拎去新高登

咩舊件先

4k ultra 有排都未到cpu ram bottleneck 超黎作用不大

開蓋無用 解決唔到整熱間房既問題

能量守恒定律 唔係加快散熱 而係降低發熱量

例如降頻解電壓 關閉turbo boost

CPU: Intel Core I7-4790K
Mother Board: Asus Maximus VII Hero
Ram: G.Skill Sniper Killer F3-2400C11D 16GB (2x8GB)
SSD: Crucial M550 512GB x2
Power Supply: Antec Edge 750W
Case: Nzxt H440(黑紅色)
CPU Fan: Cryorig R1 Ultimate

巴打玩開一步到位
仲好值錢喎 去新高登好蝕

係啊一步到位方便嘛 其實值錢成點先 摩爾定律+二手唔係應該廢鐵價咩 諗住新高登叫一次過賣曬

大把人要啦
剩係4790k都兩千蚊

同埋啲零件一早唔知擺曬去邊 例如隻牛啲模組線 過曬保都賣到兩千？